[PolyU] MGT/MKT討論區

我係連登仔口中既後門狗 希望大家唔好介意
一齊討論下啦
你地會唔會去oday + 報ocamp呀？